由今日開始 吹雞去1.19大遊行

呢場運動靜左落來？

問下自己，係咪你自己靜左？盲目左？接受左？

我無。我想堅持，想守護自由，想支持手足，想有一日係煲底同大家相見，分享民主自由嘅喜悅。

如果你同我一樣，請由今日開始吹雞去1.19大遊行！話比全世界知，我哋無放棄！

願榮光歸香港

Push

唔推對唔住所有手足

喺集會幫你推

推推推推推推

推

我都係，多謝手足

推推推推推推推推推推

推推推

港島，唉
照殺你

明嘅，屈就下

開多幾個

PUSH

2個月冇搞九龍啦...

推推推推

push

吹雞

推行動post

119！

Push置頂

廢除立法會功能組別

下星期日見

每日宣傳

推推推推推推推

推推

大力推推推
堅持先會有希望

推喔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

民主未有 抗爭不停

靜條毛 同我出嚟呀屌

推呀

推啦

無問題！！！！

1.19

全平面洗版啊

網上同社區宣傳！

送投頭,幫推

點可以制裁班高官，日日指鹿為馬顛倒是非 好嬲

送頭日 幫推

去夠港島未

Go

喺吹雞叫人出嘅同時，我想問下大家出嚟遊行個目的係乜？係想出去打、去裝修、定展示民意？唔搞清楚次次都會有捉鬼事件出現

唔可以唔去
推

收到

721

pish

Tui

"是你告訴我和平示威沒有用"，咁點解要執著喺遊行度? show off民意? 一早show off 哂啦，咁又有咩用?
等睇自己被人屌分化，"好得過你冷氣軍師咩都唔做"

推推推推推

要啦

甴近平

全城推推推

Push push

咁你覺得應該做咩

又港島

大大力推

同你個名一樣

推 Never Forget Never Forgive

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉尼
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

沒有普選 唯有獨立

I am ready

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊！

推！

去去去

推足一星期

推推推
去去去

up

香港獨立

P 牌推

1·19

推推推推推推推推

1.19全球同行

係 好想九龍啊 多d巷仔 又可以輸出革命比内地人。

今日去左集會
好多人冇放棄過一路堅持緊
我希望下星期日見到你

1.19 推爆佢

tui

到時來嗌

實有機會嘅～

推 行動post
去遊行

1月19日

7日後就係

推！
大家唔好放棄
文宜 和理非 前線 勇武 仲有好多職業
大家攰既就轉轉職 一直捱落去啊

每日十推

係呀，事不宜遲，吹雞宣傳！

我推

.

推
記得貼埋文宣
一味連登推可能會同溫層

大家要做行動的巨人，不要做言詞的侏儒。

大家要吹雞

光復香港！

唔會靜！推！1.19

Tio

唔好再心其他狗屎垃圾post整到沈左
一齊推爆個post長期置頂

推！
唔好忘記禁多位手足既付出

繼續推

今日開始airdrop俾全世界

啱呀，大家加油

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

119

有中國手足露樣上臺講嘢

推行動

PUSH!

推啊

831

推爆你個ass

10月1

p

佢都夠膽上台，唔出真係正衰仔

其實佢講得好好
仲識梁天琦

去

抖撚夠喇
羨慕撚夠喇
仲唔繼續抗爭？
等到2047？
19/01見

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

一定到

一定要推

hong kong independence

Pish

出嚟嗌

推推推推推推推推推推推

堆呀diu

星期日 愛丁堡見

到時見

紅磡同土瓜灣真係要快啲搞下
啲自由行同鴨仔團又翻曬黎啦

推唔郁都推

Push

香港獨立

P牌都幫你推爆佢

香港獨立 唯一出路

澳洲都有嫁

唔好令其他國家失望

推到底

再推

p牌都要推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

去啊

1

1.19 大遊行

和理非主線任務

幫推

119
119
119

119 中環見

推爆佢

香港獨立，唯一出路

Bump

吹

1月1 仍然有100萬人 雖然係冇以前啲畫面咁好睇 但如果你覺得場運動靜咗 靜既只有你自己

19號見，唔黎港島都出黎開花

推口口

遮打行返去銅鑼灣
同平時方向唔一樣

因為狗太早咬人所以先得一百萬

1月19

係咪已經批左不反？
有無新版文宣

待批

堅持！
自問無膽量燒狗屋、殺狗官，但會參加各區集會，用人數掩護有勇氣既人，直至餓色藍畜，驅逐共狗，光復香港！

推
我唔介意再塞2個鐘

119一定到。

和平示威無用》人數掩護勇武》成功脅逼共狗撤回送中條例

成條成功方程式比哂主張和理非/唔夠勇氣既大家，點解唔一直複製、進化呢條成功方程式？

我唔信有人會天真到以為遊行幾次就可以驅逐共狗，光復香港

推 見到粉嶺果邊件事 真心唔想香港人忘記件事

P牌輕輕一推
今次會早啲出
唔可以成日遲到

大家一齊print啲出黎貼
彩印唔到嘅印幾張大字都好
一齊行多步減輕文宣組負擔

仲有新TITLE, 小英感謝祭

做乜野大家唔譴責暴力？

Pushhhh

向東行，新鮮嘢

推！！！行動post推少見少

行動po 推

一齊上街

Gogogogogogog19號見！

多謝手足

119大遊行倫敦站

Sor9。。。但我放棄左

睇唔到有然既可能

始終都係要生活，係咪？！

push 💪🏻💪🏻💪🏻

推～

到時見！

有用po幫推

Push!!!!

好啊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

五大訴求 🖐🏻
缺一不可 ☝🏻

，

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

!

push hardly

屌 推番上去先

堅持 堅持 堅持呀, 手足

甴曱平

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

每年5月1號公眾假期都可以搞
直至成功五一

tui！

1.19 遮打見
(終於唔係維園見啦）

做乜上唔到熱門

唔好理其他！ 不捉鬼！不分化 19號見

push!!!!!

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

推
到時見

仆街頂上去

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

香港獨立 唯一出路！

淨係帶頭吹雞有𨶙用，帶頭出嚟，帶頭勇武吖嘛

講得好

叫班朋友過年前見下

對

行動post

go

支持119

推唔到

係都要有港島情義結，去港島搞會高級d ?

推，一日黑警唔死全家都唔會完！

推
-----------
香港獨立 唯一出路

1.19 遮打道見
終於唔洗維園見啦

唔洗講咁多
推

?

0119!

pushhhhh

唔好比狗再推哂啲膠po上黎 推行動po

推行動po

長期置頂

19/1

我要遊行

Share

天下制裁

推行動po 其他po請用不推文回覆

Air drop !!!!

煲底下相見

真係要長期置頂

鄧小強話靜咗

放棄左 不去了
開始賀年

賀你老母

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

推，但要諗定應付大圍捕嘅策略
be water

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

好，到時見！

借位, 快手呀, 仲差3萬2...

從來都無靜過，兄弟爬山，各自努力
禁錢戰士，黃色經濟圈，集會遊行，街外文宣，twitter戰線，CCTVB戰線等樣樣有
以前既香港一年先得一兩次，依家一個禮拜最少有一次

幫手推POST之餘，記得要twitter，facebook，IG都幫手share呀

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

最新任務：「和你聽」

721831

721831101111

出左不反未

機票都cancel埋

幫吹

行動po既ranking開始返黎

雖然D行動POST 無咁集中

但起碼成個熱門都見到幾個

已經share 再推post !!!

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

bump

推 靜llm！

幫你推

Lm

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

推下
咁都上唔到熱門

推
所有嘢發展得越來越荒謬
更加要多啲人出黎俾壓力

推日程

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

119 大遊行

推呀 行動呀

119制裁佢
出面真係好有打手五毛洗版分化帶風向
行動post都上唔到返去上面

好辛苦

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

呢個遊行正好反擊分化風向 話俾支那知 我地未達到目的絕對唔會放棄

五大訴求 缺一不可 解散警隊 刻不容緩 沒有普選 唯有獨立

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

堅持先有希望

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

119 遮打道見

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

推！1.19遮打見

五毛大量入侵
令到正常人唔想再留響連登
外人睇到只會係一堆膠post分化post
中共知連登係一個可以集合大家行動嘅地方
就大量滲透
同時打擊連儂場
令到我哋無宣傳行動post嘅地方

記唔記得我哋初期會用airdrop去宣傳？
大家搭車果陣用airdrop send文宣啦

清算近了
你們應當推post

吹大雞

個遊行一定好有用
加油

推！堅持唔係為自己係手足！

和平遊行，叫下口號舉下牌

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

攰的話請諗諗死左同坐緊監嘅義士

問下自己，係咪你自己靜左？盲目左？接受左？

push!

推行動po呀唔該

周圍share

大家push push push

堆

攞

其實係自己靜左

推呀 推呀

pushhh

puah

1月19 記得去

Cannot agree more, up this thread

119見

屌你老母推！

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大力再推

推
啲五毛想個post潛水

港共黑警亂殺人 姦人 你唔係慣呀？

諗定去同返既路

彩虹戰衣啊咁多位

Agenda, keep the thread on top

推，齊齊上

和理非記得帶定小小物資
Eg 少量醫療用品 遮 水 等

推上熱門

我要成個熱門都係0119

我嚟呀

黑警又殺人

We need to stop them

其實要係fb同連儂牆宣傳先有用，好少人有上連登

大行動只會比D畜性部署好，睇翻 12 號集會，我現場睇應一萬人都唔夠，三萬六應係抽埋在郵局選美、跳舞的菲傭，加埋行去摩天輪的人。但警力就二、三十架狗中巴，我估過仟畜性，見青年就又查又拉，吊佢祖宗。

推post啊

返工既 痾屎蛇王嗰陣瘋狂推post please

趁係公司hea緊 推下先

上呀

行行行彳亍

gogogo

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

柒婆又幫手谷人數

推
有段時間真係有少少創傷後遺症咁

吹雞！

上熱門啊

推1月19日

推啊！！！！

恭喜制裁

推啊啊啊！

119中環見

119出呀！

like

1.19大遊行

推下oo

Post

護琦手報到

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

2日都未無人理

1 19見

推行動post。

會一路推呢個post 留名先！119 遮打見！

1.19 天下圍攻

1.19天下制裁大遊行
2020年實現真雙普選
今日台灣 明日香港

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

去遊行喇

星期日遮打見

1.19 見！

阻一阻你，幫手推裝tg

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

721 831 101 1111

推行動 post 呀喂！

不斷推行動 post 上熱門

Gogogo

冇人左倒我119

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

靜得過熱門一個行動post都見唔到？！

推
見到有手足街舉牌叫人去

集中火力

123

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推爆行動post！

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

吹呀吹呀吹呀

「我無野講」

119。遮打見

出黎喇, 制裁呀, 唔好俾佢地走我甩

走得*甩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

PUSH PUSH

繼續推呀喂

推爆

推行動 post !!!!

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

119 大遊行 遮打見
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

行動 post必推

push！

tuituit

推爆行動po

班賤種狗仲拖緊個不反？

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

覺脫.
五味冰火
柑桔檸檬
一舖過
仲有個咩濕鳩lilly
等五毛係咁開膠po
為乜？

就係想1。19少人呀
推行動po就得
對付五毛
唔駛同佢地拗嘅

推

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

推！！！！

唔洗諗
推唔倒都要推

仲未有不反？

批左未的

星期日見

吹個雞先

1830 香港

民間集會團隊接獲警方通知，反對於1月19日舉行之「天下制裁」遊行，僅就當日於遮打花園及遮打道行人專用區的集會發出不反對通知書。民間集會團隊將會上訴。

推！1.19 見！

流水式

推呀屌

Ogggjo

1.19見

？

光復香港

光復香港 時代革命

所有人一齊吹雞啊！唔係連登吹咁簡單，係自己圈子一齊叫大家吹大雞

吹你老母雞咩，叫雞啦

幫手推個靚post
1.19中環見

b

拒絕沉淪唯有獨立
拒絕獨立唯有沉淪

香港獨立唯一出路

繼續

塞爆中環

唔止要自己去 要叫埋多d人去

Pushing push

推上熱門！

Puah

連仔解釋下點解上唔到熱門

因為推緊隔離post

只推行動post
努力推只希望大家不被捕！記住呀！
請大家集氣！願香港人平安！